關於cctvb 彥霖媽之說

印張出世紙出去打個格仔就係佢老母 講乜都得
再唔係要脅一下佢本人或者其他屋企人 都係講乜都得

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母

惡撚過黑社會